好擔心胡師傅精神狀態

健身中心要關閉

掙扎呀！

要逆境自強！

呀～～～～～～

掙扎！～～～

精！氣！神！

尊重啲啦！人哋叫胡教授！

青山好多教授

至少潘經理初段屈三頭極度掙扎唔使幫胡教授同佢提升都仲會返去同胡教授拍下掙扎片擺上網娛樂大家